
                      Divertida, fácil,  hermosa, después de verla algo cruje en tu interior....sencillamente sencilla y genial.  Nos pone frente al espejo , y nos hace vernos como somos aunque no queramos...y lo poco que respetamos algo que debería estar por encima del dinero ....Nuestra humanidad
        
            